老老豆豆，你班友仔搞事還搞事，唔好阻住文職系公務員返工

特別係有門市嘅政府部門，
例如各區民政事務處
康文署
郵政局
入境處身份證換領中心
房署
運輸署等等

公務員對特首忠誠，政治中立，愛國愛港，一定唔會參與你地所謂罷工行為
希望各位手下留情，唔好阻住熱心公務員為港及政府門市正常運作

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

求下你地千祈唔好
雖然以上唔係乜緊急服務但如果不能運作都會影響好多市民

頭班就搞我警俾人拉晒都未黎料

7點啦大約

求吓你地聽日塞地鐵
真係唔想返

我主動報警話唔舒服呀，拉！拉乜9